有無人覺得窮人買野識格價特別叻?

唔似得我, 次次都係買最貴果個就算

你又窮又唔識格價?

孫小美仲有冇睇AIKA

仲有新片咩